大家講下你最鍾意個隊波同埋原因～

qpr 因為可以睇到曼聯柒

呢個po只要改一隻字就會好好笑

水晶宮

拿玻里，因為有歐洲最強神鋒(Not Mertens)

arsenal
都唔知要幾厚面皮先夠膽講出黎

李斯特城

因為華dee 夠邪氣

利物浦，因為謝四

皇馬
拉膠

我鍠

我利，因為有歷史

我轟
巴哥 雷B 同我自己

曼聯 因為多人憎 所以我中意

反轉意甲

車囝，因為正義

系

Arsenal （夠閪）

Ac米蘭

想當年

我巴
六冠你有冇

巴塞，夠型棍

死Mk連睇波都要有閪先鐘意

九巴元朗，元朗居民。

利物浦 因為我爺 我老豆都鍾意
由細已經睇 睇左廿幾年

我曼，因為流住紅魔嘅血

呢個po有冇人用自己意志講野

阿狗
我都路知點解迷隊閪波咁耐

我樸

疤塞
明黑鳩你

曼聯 無得輸

疤

對上一屆世盃，美斯罰球死角

暴聯 因為有daddy

Lahm->Bayern
Wenger->Arsène

屌你老母西 全撚部反手狗

問中意邊對波咪算成班扮哂蟹

曼聯 魔性澎湃

你鏝迷

車仔
費托 施治 杜奧巴 林柏特

曼年
夠哂賤同魔性澎湃

阿根廷，因為有歷史最佳球員美斯

阿積士 我青訓

聖日耳門

曼聯 夠有品善良低調

大家講下你最鍾意個對波同埋原因～

宇都宮，又圓又大，香甜又好吃
袁x林，因為唔存在嘅野往往係最美好

無人講巴塞

阿仙奴 華麗足球的代名詞

上面有四個喔

我係阿根廷同巴塞Fans, 因為歷史最佳足球員美斯

仲有Lingard

傑志

夠正氣，辛祖妹住都入14粒

醜
識唔識寫

李城
冇李城我連波都未睇過

韋斯咸
2006熱血護級同青訓
不過近幾年
班主係肯俾錢但做撚到扭曲晒
希望牛津仔同Ashley Fletcher上到位

鳳凰城太陽
選秀選中我

唔關玩具事==

拜
梅拿

我轟
09年屈機鑽石中場陣

天水圍飛馬
天水圍居民

我鍾意 4 你地明lap

la

利
無攞過英超

巴基之星

幫我地少數民族增光

皇馬
因為禿仔

利，有上進心多球星歷史悠久

拜
利雲 Seven nation army

我島 因為東亞最強

馬刺 有ginobili

利物浦
跟老豆睇

利 當年舒為以